★港豬宿命！歐陸嘉年華，百名員工冇糧出！

剛在上周日(12日)結束的歐陸嘉年華爆發勞資糾紛，估計有約百名兼職員工被拖欠薪金！

以時薪50港元在歐陸嘉年華擔任攤位遊戲場務員，受聘時該公司訂明會在本月5日支付薪金，惟資方最終未有兌現承諾

lm

呢度有冇人中招，講兩句

人類總要...

應該有，早排見上班台有人去做，又係$50/h

上年都係咁

點解年年都有人中招

年年個個嘉年華都係走人數 年年都有人中伏
戇柒鳩

AIA出名臭架啦

年年都有聽聞
其實會唔會找數？

都唔係第一年俾人拖糧同走數啦

係咪又係manpower呀

90後上班要求出糧
人力資源顧問：簡直反智

點解可以年年都唔出糧都冇事

最好笑係年年都有人做

年年都係咁

政府唔會理

唔係唔出 遲啲出姐

人類總要...
變年經啦,仲要入去做

早兩年做過 好似好pay過宜家
不過出糧都係好撚慢

其實年年都係咁點解仲有人做？AIA都慣哂唔出糧嫁啦

大棠冬季樂園員工表示佢地仲拖梗半個1月嘅糧

年年都...

90後
請你已經執到啦 仲好意思問人拎糧

年經

請勿光顧財務中介騙徒公司-致富娛樂聯盟

自己入去睇

唔出定遲出。學生奴動力易呃

實會出既
全部都唔係長工無得升
罷工唔做野佢錢都無得賺

AIA 做保險嘅唔俾醫生客人claim住院費
做嘉年華唔出糧俾人，強啊！

罷咩工，一早完咗啦

所以當年AIG(舊母公司)咪會贊助49000心口囉,同姓格拉沙個班友一樣係貪錢

上周日(12日)結束的歐陸嘉年華

不了了之多，勞工處又冇牙力

以前DSE 德易斯（鴉蘭中心頂樓電器舖）有d人咪又係不了了之

坐時光機返去罷工

初頭一個月，d港豬會齊心追討，之後陸逐搵到另一份工，丟淡，最後全散，再冇任何追討

亞視都得，有咩唔得

thx，都唔記得點spell

年輕post

做倉見過一個DSC人來做倉，佢話搵到另一份工（現時份工），仲邊有時間追，算數

年年都唔出糧
年年都有成車去做

年年都有免費勞工

食開條水

咁都有人肯做